[放2張飛] 傳奇再現：曼聯vs阿仙奴 - 英超足球邀請賽

原價每張$1500
依家$1000兩張！

曼聯名宿隊
Dimitar Berbatov (貝碧托夫)、Louis Saha (沙夏)、Quinton Fortune (科東尼) Jose Kleberson (若澤•克萊伯森)、Eric Djemba (迪贊巴)、Paul Rachubka (保羅•拉楚布卡)、Ben Thornley (班.桑勒)

阿仙奴名宿隊
Sol Campbell (蘇金寶) 、Kanu (簡奴)、Emmanuel Eboué (伊保爾)、Laureano Bisan Etamé-Mayer (羅倫)、Nigel Winterburn (溫特本)、Rami Shabaan (拉米•沙班)

日期：6月9 Day1
時間：2:00pm - 7:00pm
會場：香港跑馬地體育路13號香港足球會
票價：1500元
(a) 首日曼聯與阿仙奴名宿隊會踢一場表演賽
(b) 賽制：一連兩日的比賽，將分2組單循環，每隊派6人出戰，每場賽事約30分鐘
(c) 贈送球衣，小禮物及活動長刊

有hea碧
鏟波都好撚hea

白撚痴
全部力架都夠膽收人一千

有無100人睇

haha
如果你去，就多過100人啦

更加唔去

100蚊張飛都要諗下

睇嚟我要$200放兩張

海報只作參考，活動流程安排及球員名單以最終大會決定為準

要出現嘅應該會出現嘅

得hea碧想睇

想就行動吧！